覺唔覺少女時代已經完成歷史任務，係時候執柒左去

少女時代既存在就係要成全twice

just like TT

Twice不了
識睇睇Gfriend

比左個借鑒twice，成就左個完美組合
我代表twice粉多謝你

配角始終係配角，主角始終都係twice

Twice

少時就係少時
Twice 就係twice
大家都有大家嘅fans 你情我願啫
啫係好似睇電視咁 你鍾意睇依個台咪睇囉 唔鍾意咪唔好睇囉

韓妹，不了

唱功冇個掂
樣得日本組子瑜有睇頭 不了
利申bp粉

我讚緊少時可以上神枱

全盛計少時正好多喎

Blackpink好好多

唉
好想睇返d潮文回顧佢地最輝煌既時期

你到底黑緊少時定黑緊twice

當年少時首G

個肥婆真係好撚醜樣

冇辦法 長江後浪推前浪 千古不變既定律
但係教曉左紅真係唔會長久 要趁住紅就搵多啲 唔好掛住拍拖

上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

雖然都係9個人，我以為少女時代同twice好唔同，原來做雞既時候大家都係一樣